集中力量打一拳，點好過輕輕地打幾拳比人反擊呀

雖則兄弟爬山，各有各做。但我都想講，
呢場仗大家都有份打，而之前咁成功係因為[民心]呀！

真係唔好比我地D士氣咁快打到散哂

我地重有26 ， 27

兩場大仗，兩下重拳未出。

出得咁輕力，拳頭收唔翻，我驚比人反擊呀

我知實有人會話我3毛都係咁講架喇。

我唔係想分化，亦唔會話人係鬼，

只希望可以養精蓄銳，打多幾下重拳，KO D仆街，同埋救到義士

義士唔係稅局呀........稅局未必救到佢地

湊民心未散，希望各位兄弟諗通

民心亦唔係你地話擺多D街站，SAY多D SORRY就可以回復到.... OK既話政府,保皇一早得到我地個心啦，係咪？

唔講喇！3毛打咁多野好蝕

重有呢場仗係破天荒咁，和理非同你612一齊行前，一齊圍狗總。
勇武既6.9 ，6.16同你去玩和理非叫口號。

點都好，真係希望可以等齊人先。

因為坐山一半都未到。唔洗咁快各有各做喎

PUSH 希望各位兄弟睇到